唔好理張超雄啦

[black]唔洗班政棍講野[/black]